有冇人食kfc桶餐真係試過有桶

堂食就用籃裝，外賣就紙盒裝

桶餐冇桶同鴛鴦浴冇咖啡奶茶有咩分別

好耐以前真係試過用膠筒裝仲要有蓋
但外賣焗住哂拎到番屋企就淋哂唔好食

鴛鴦浴有條女就成事啦

好耐之前係桶黎
果陣仲係賣98蚊

我記得細o個果陣真係用桶

而家想要桶就叫桶飯啦,實有桶

其實你開聲叫，佢就會比桶你
因為我每次都會咁叫